介紹2個任坐嘅地方（全港周圍都有）畀大家

全港周街都係既Starbucks(美心)及Pacific Coffee（華潤），其實只領有食物製造廠牌照，店內既座位唔可以當係餐廳座位，所以原則上公眾人士係可以任坐，無人可以趕走你…
出街無地方去想坐低玩下電腦、打下機、補習、甚至做功課既你記得去坐下喇！
Starbucks分店地圖

Pacific分店地圖

相關報道：

傳真社昨日揭發62間外賣店在商場等地方「冒充」餐廳涉嫌無牌經營食肆，報道發表後，合共持有其中47間外賣店的Starbucks(星巴克)及Pacific Coffee今日回覆傳真社查詢，均表示有關店舖的座位是開放予公眾使用，有分店原本貼上只供顧客使用的告示亦已移除。

傳真社就報道向當中擁有最多分店的Starbucks及Pacific Coffee集團查詢，有關店舖內或附近座位，是否屬於該食物製造廠、是否僅供其顧客使用。

Starbucks表示正調查事件，並指出「星巴克致力為顧客創造舒適的環境，並已提醒員工店外空間不僅提供予顧客享用，同時開放給公眾使用」。

Pacific Coffee發言人表示，「有關分店之所有桌椅是由我司供給業主予公眾使用」，強調公司旗下之所有咖啡店均已取得由食環署發出之有效認可經營執照。

傳真社昨日報道62間持食物製造廠牌照店舖，在商場內舖違規擺放桌椅，涉嫌無牌經營食肆，當中包括23間Starbucks及24間Pacific Coffee，其中兩間Starbucks及五間Pacific Coffee更在座位範圍貼上只供顧客使用等告示，其中馬鞍山新港城的Starbucks有關告示，在傳真社報道後，今日經已移除，但座位範圍仍然被伸縮帶欄杆圍上。

照入去坐

Yo
就黎dse
大家冇活動晚夜晚就要去溫書啦

我司

正，一定要去補習